chong san沖さん呢條友出咗幾條片抹黑示威者

入面幾段片都係片面扭曲內容，自己扮和理非去抹黑阬爭
希望大家都去舉報佢

我已經舉報咗，有冇c兄幫手舉報
㩒幾吓，唔阻你好多時間

無人睇就冷處理啦
幫佢紅咩唔通

佢係冇乜人見，唯獨果4條片多咗百幾兩百倍人睇。
佢係想用抹黑港人嚟奶共，等大6人幫佢推高觀看次數

我係頭先無聊喺微博睇到佢條片
大陸好多人睇咗然後過去youtube留言

同意樓上巴打冷處理
因為我都唔太見到有人鬧佢
由得佢哋自己打飛機啦

華記授權
唔扮了

前一排都偶然睇過佢D片
係度扮中立 好撚嘔心

比起華記 呢個沖San更加大殺傷力